有冇人想擺低你既心事

未訓既你 諗緊啲咩？

自己幾時先會好返

絲打咩事

唔好咁灰 死咗都未必解決到問題

因為某啲事依家自己對所有嘢都冇晒憧憬
個人好似比人打爛咗咁

我明白啊 但係宜家先過咗人生既一半都冇 點捱到落去完結個日

有時死都未必係令所有野完結

暗戀緊一個女仔 但同佢沒乜交流

點解冇交流先 係人地已經reject咗你？

唔知自己做緊d咩
讀緊無興趣既科
臨完sem 一堆paper
做黎唔知為咩

我想搵份好工

我好似有小小鍾意你 但屌！你身邊咁撚多女㗎仆街！！

這裡有我G持 唔好收收埋埋，一齊解決個難題佢，加油呀！

做人唔知為乜 日日都好灰

Same here

如果係咁你有冇想讀既科啊？有冇機會trans？

可唔可以請你睇下你facebook個陌生人inbox 原來真係唔會彈通知

唉 以為自己對佢嚟講有所唔同 但其實同其他女冇乜分別

你得㗎！試下遞多啲申請！

掛住樓豬

唔好玩野！

開始愈黎愈習慣冇左佢 希望有一日可以完全放低佢

其實我自己都唔知自己有咩興趣
已經final 唔諗tran 科喇
唔想再浪費時間
想快d出黎搵份有興趣既工

同d比較難相處甚至有d討厭嘅朋友(男仔)一齊食飯 感覺好辛苦 今日明明見到佢同其他人喺另一枱食飯 諗住唔洗見到個男仔 同fd可以食得開心d (我d fd就唔抗拒個男仔 係我唔多like佢 我班fd都知)
點知食食下佢搬咗過黎我同班fd(三個女仔)食 搬咗去我隔離坐
冇問過我就搬走我個書包 直頭一野坐响我隔離 似熟賣熟 似住我同佢表姐係朋友 但講真唔想同佢熟 成程飯我串過佢一句 之後講野都係膚顯下佢 但好辛苦 最後索性唔同佢講野，食飯，由得佢地講。
究竟佢有冇諗過我感受 佢同另外食飯個班人傾唔埋欗 答唔到嗲(其實個男仔好少主動識朋友 fd唔多 比較靜)就過黎我哋度食 你估我又同你好好傾咩dllm 鬧9你又唔係 如果唔係個男仔唔識做人處世 言行舉止唔似男人 我都唔會咁討厭佢 睇佢唔順眼 對於一個講嘢比較爽直嘅人嚟講 佢真係幾難頂 希望下個sem唔洗再見到你ff 講完舒服曬

加油啊！

下次唔好俾面佢啦！呢啲人唔落佢面仲以為自己啱哂！

兩個月前同女朋友分左手 早個排唔願面對 咁岩又有另一個女仔出現 我就無經大腦咁做左好多野去追佢 但係呢個幾星期發現自己一路都放唔低個ex 依加另一個又就黎鍾意我咁 我真係唔知可以點

我都覺得自己太比面佢 但佢講嘢就不留情面 明明我大佢一年 雖然係朋友/同學 都唔識尊重我 下次真係冇情講 但我d fd就話我做得太岀面

我就好似呢個女仔咁⋯⋯

自己好廢

你班frd怕姐 怕關係變到好彊 但反正你都唔洗睇佢面色做人做咩要俾面佢姐 你咪試下暗串佢先囉！唔好俾佢踩你踩到上心口先

唔好咁諗 你只係喺某個位做得未夠好姐

沒機會傾到計

唔好當人水泡 諗清楚係咪真係鍾意人先

努力緊放低佢
今日又見佢po同女朋友合照
心up up

個人渾渾噩噩，做乜都冇動力

已經分左手差唔多成半年
好想追返個ex
都有keep住whatsapp
但已經好耐冇見面
當諗返起佢為我所做既一切
就好想喊

唔想再2揀1

唔識既？

眼不見為乾淨 有冇諗過del咗佢？

但係係佢講分定你？

香港地 正常既

係喎 屌

樓豬係絲打？

女友2個月前講分手
早排知佢拖住左第個
但都好想挽回

中意左個男仔, 但人地睇唔到我既努力, 只係一直誤解我

絲啊

男仔唔準做到咁冇尊嚴！就算一齊返你都會變地底泥！係佢唔珍惜你 搵個真係識珍惜你既人

可唔可以解釋返

解釋左 佢唔信我 佢堅持自己個想法 :'(

咁又未洗咁灰 佢追得你就一定有d原因嘅

我都明 但係真係好難揀 好想追翻上一個

有
得個諗字
block又唔捨得block唉…

中意左個男仔 但佢好難觸摸 估估下吾知想點

咁如果你真係好中意佢就繼續做 做到佢睇到為止 但條路好難走

男仔都係咁上下㗎啦 成日將自己內心感覺收埋

可能你踏出呢一步你會舒服啲呢

追返佢 佢會返嚟你身邊咩 咁你flirt既嗰條女呢？你諗住flirt到佢中意你 你就走咗去？

唉 或者佢都冇中意過我 只係當我係麻甩少少既女仔frd 得閒flirt下我就算 冇諗過發展

好掛住ex

好掛住一個女仔,好想識佢,但係又好驚失去佢

分左手就快兩個月，今日你生日，我唔敢whatsapp 你，我驚又繼續發有關你既夢 。生日快樂

同個有男朋友既女仔行得好close，可以點先唔再諗你？

好想知你最近點
你唔再搵我真係好唔開心, 想搵人傾訴都又唔想煩到啲兄弟 (早排啱啱分手佢地就算好忙都放低啲野陪我)

究竟你係自己一個自責緊, 定係同個新仔開心緊...?

其實有時覺得好孤獨
會買兩罐啤酒自己同自己乾杯 呆坐望海
明明唔係好事 但好似病態咁開始對呢種感覺上癮 哈

人際關係好複雜

傻瓜嚟既 對方會唔會氹你俾安全感你先 如果會既 你咁樣做咁唔信佢 段關係唔會長㗎 佢都唔會安心

係啊 自問感覺永遠都學唔識

我都會啊 我明白 明明可能身邊未到冇朋友
但偏偏就冇人明自己最深處種感覺

可能唔知好過知道

慢慢遠離佢

身邊好似好多朋友 但係有時又好孤獨

大家何嘗唔係咁

只係朋友 但未到完全同你深交到知你內心諗乜

唔搵返佢？

點睇朋友唔鍾意 甚至厭惡自己另一半 兩邊嘅人都好重視 唔想失去任何一邊

識！ 唔好驚 因為你唔會知之後發生乜事 但我知你將來一定後悔冇識佢

但有冇話點解先？

好想好好地改下自己啲臭脾氣 就快迫走我男朋友

點解對嘅人總要係錯嘅時間遇到

我愛你 但係我唔知你覺得咩係愛 不過我知道有咩令你幸福 如果你肯接受我付出 我都好多謝你

快啲改下！唔係會後悔一世

可能你之後會知嗰個係未必係對

冇明確嘅原因 淨係講話自己明顯唔鍾意佢 成日都話會好快分手

咁分手係因為你仲你朋友都仲frd？

一個月內發左好多次脾氣 因為個心總係不安 驚呢樣驚個樣 我好想搵個地方放底哂啲亂諗負能量

但已經好攰

因為我真係太愛佢 好想同佢一齊行落去同好好去保護佢愛佢

想要個機會 但係冇。。。識唔到佢，佢叫麻甩妹妹。。。

成日都同我講初戀唔會有好結果 成日問我幾時分手 呢班朋友可以話係最frd個班 大家經歷過好多 係真係好朋友個班 所以先會咁重視佢哋嘅意見 但係今次我真係唔知點做

我同個ex散左幾年 最近佢分左手 我以為有機會可以再一齊 但頭先睇ig見到佢已經有鍾意嘅人

知道老豆比人帽咗

咩事⋯

:

咁點解唔去做？

我屌⋯

好想喊

正正就係因為驚,如果同佢表左白,佢唔變咁可以點？連朋友都做唔到咁點喎？

*受

咁我覺得先聽下點解大家會咁諗 先唔好講會唔會有好結果啦 但聽完點講之後你自己用你自己感覺同諗下佢地講得啱唔啱 如果啱咪接納可能分手或者對對方傾下有冇得變 如果係冇呢回事 你咪解釋返 同佢地講 俾個機會你地發展下 朋友/男朋友 都係錫你㗎姐 點都會聽你 但最緊要你心水夠清

咁你想唔想安守本份 默默中意佢就夠？

唔想

咁你都唔想安守本份 又怕失敗 冇可能㗎喎其實

咁如果願意去嘗試,我應該點做好？我從來未試過對一個女仔咁迷惘

每次講到男朋友 佢都好似唔想同我討論落去咁

或者你先試探下佢心意先 起碼如果知佢有仔/中意既人 機會不大 咁咪可以唔洗表白

唔想討論 咁咪避開個話題囉

唉

知道佢而家冇仔,
d認識個女仔嘅朋友,都有幫我諗緊點樣去認識到個女仔,我真係好迷惘,

你未識到既 咪叫啲朋友多啲搞聚會 見多啲之後多啲吹水 慢慢熟先表白

可以搵我

我本身都係一個好細心嘅男仔,但係點樣先可以更加得到佢嘅歡心？

祝你好運

冇㗎 我個人覺得中意一個人係睇頭六秒
六秒冇感覺就冇㗎啦

一直覺得自己打波都幾勁下（自我感覺良好）
到最近呢年覺得自己廢左好多
想去番之前個狀態但一直都去唔番
真心覺得自己好廢好垃圾咁
體重又係
想番番69kg
而家一直係74-76之間上上落落
好似愈黎愈頹廢咁
可能大家覺得少事黎
但我覺得都幾嚴重下

諗緊點樣可以眼訓

有時候
我都搞唔清
佢係唔鍾意我借依樣野趕走我
定佢真係誤解我

點搵啊 佢後尾block左我 叫我拎翻哂放係佢屋企嘅嘢
因為佢帽過我2次 2次我都可以忍 我啲fd知道佢啲嘢打去屌佢 之後就完 真係緣盡

想追翻ex 但佢已經有男仔
唔好搞人地

因為一面之緣搞到呢幾日腦海裡都對個女仔一直念念不忘
利申 有女朋友 但無諗過要分手or出軌

今日啲時間好慢，好難過

嗯

我知佢未必 亦好大機會唔會翻黎 我都唔想好似玩人咁 只不過我真係好掛住上一個 就算我同依加個個一齊左都唔會有咩結果